波士慢煮豉油雞黃定藍？

佢講埋d咩徹底撕裂然後又要幫下其他人都知唔係左膠就係藍店

似係黃

黃

睇啲圖就知係一係藍，一係中立撚